飛人保特 首場職業聯賽個人精華 球迷:翻版盧卡古

有網民將保特與曼聯前鋒盧卡古相提並論，笑指這記控球是受後者啟發。臨完場前保特有黃金機會，可惜未能及時接應傳中射入空門，最終中岸水手以6：1勝出。

學界丙組水準
最叻傻笑

第一球佢on9
但空龍果球 好明顯係追唔到la

波都未控得定

娛樂賽定真係轉職業球員？

當日果個學界第4 可以上水講野喇！

保特係球場唔夠佢爆

19x cm高不如屈頭好過啦

傳波果個問題
第一球傳得唔夠前
第二球又傳得太前,如果有少少CURVE返入黎會好射D

認同。
第一球咁傳法，佢後腳亂壇得番俾隊友算勁啦。
第二球隊友真係以為佢係保特，傳快小小都接應到

次次睇親佢踢波都覺得佢好吃力

幾扭得wo

佢真係保特

咁佢真係喎

咁都有得笑

真係估唔到

意識強既球員第二球會飛剷埋去

夢想成真 勁開心

唔會簽啦 跟本無職業球員水準

有商業價值

澳職又唔洗太高估

去打棒球跑壘好過啦

澳職都係職業球員水準
水手已經係全澳職數一數二廢 仲點會簽埋d幫助唔到球隊既人
老實講 港超佢都未夠班

水手係近3年拎2次包尾球隊

支停插

英超個堆都唔係下下得啦
堆隊友既意識都唔係勁佢好多
第一球咁樣ban埋黎點攞

每下觸球都好有盧卡古影子

佢係咪退役唔跑啦？

屌佢去玩美式足球仲好啦

保特唔夠快

佢既意思應該係話隊友以為佢係保特 就傳快啲都覺得佢接到下話

笑到仆街

應該係 有兩個理解意思 中文真係好奇妙

如果係依個意思
加個就字 會易理解好多

唔係踢開波唔識訓

本身覺得佢係神
一踢波成個形象無曬 傻仔咁正係識得笑

盧卡古由細踢到大, 接受職業訓練
保特大部分時間練跑, 閒時先踢吓波

用渣古比簡直係悔辱保特

保特真係好熱愛足球

踢20分鐘精華得兩腳波

去我獌頂盧卡古個位
反正都係後場一腳斬上去

FIFA 19 會唔會有佢？

成場精華都係跑

屌